「團結才是力量」和理是盾，勇武是劍，打仗係要攻守兼備

我只係一名文宣搬運撚/後勤撚，自問骨瘦如柴，冇本事上前線，只能略盡綿力做其他野。

閒話少說，和理同勇武真係唔好再內鬥（可能係講得嚴重左嘅），我地冇本錢再內耗落去。

和理，為左保存整體實力，你當然可以勸說勇武提早離場，但你亦要相信上線嘅現場判斷，如果勇武執意留低，請相信他們並先行撤離，據我記憶，勇武係會等和理先走後再決定去留，請相信勇武唔會任意送頭。

互信對相方合作最大嘅關鍵，有盾有劍先可以打出有效有變化嘅傷害。

勇武，我知道你地視死如歸，但請答應和理，切勿火遮眼胡亂送頭，一兵一卒都係戰力，少一個就係少一分，而且請與和理和睦共處，和理勸退嘅出發點係怕戰友犧牲，勇武宜避免用太重嘅語氣同和理溝通，免傷和氣。

和理可以幫勇武吸收新血，調節過度波動嘅輿論，有著不可或缺嘅作用。

兄弟爬山，下一句係各自努力，但背後其實仲有兩句-「互相支持、不離不棄」。

請兩邊以大局為重，減少不必要的衝突；
冇和理，勇武只會愈打愈受傷，特別是我地嘅敵人面皮特硬，包皮過長；
冇勇武，和理只係善守不善攻，而我地嘅敵人見位就會不留情面咁進攻，久守必失正是14年嘅其中一個原因。

請保重自身，並珍惜、尊重雙方嘅合作關係。
「勇和合一」先係我地有嘅最大嘅戰力💪💪💪

推🙏

攻咗兩個月，自傷700+，理應轉守示弱並全力向全世界做文宣，爭取國際注意及支持，讓全世界都知和理非對香港政府係冇任何壓力！
冇國際支持根本成功機會好低！

推

願天佑香港